三居屋屋苑逾2000伙 傳最快本月22日攪珠

2017年6月5日 18:43上一篇
據市場消息指房委會於今年3月底以市價七折推售彩虹彩興苑、梅窩銀河苑及銀蔚苑,房委會有望最快於本月22日進行攪珠揀樓,惟有關日期尚待官方確認。

房委會今年3月下旬以市價七折推售彩虹彩興苑、梅窩銀河苑及銀蔚苑共2,057個單位，加上36個因個人或經濟問題取消買賣協議單位，共提供2,093個單位。

3個屋苑單位面積368至552平方呎，售價約139萬至385萬元，最快明年8月至2019年3月落成。

是次居屋綠白表比例為五比五，另預留100個配額予單身申請者,而揀樓次序仍以長者家庭優先、其次為一般家庭，最後為1人申請者。根據過往程序，攪珠儀式將在樂富客務中心舉行。

139萬係咩單位黎

一樓西北垃圾房好似係

我要！

其實交單身表同無參加好似無分別

有機會嘅，有100個位，微都係機會嘛，就係可能得返梅窩

好絕望

應該係50個,因為綠表單身佔50個

白表單人真係難中過六合彩

抽中機會同六合彩差唔多

百幾萬單位係梅窩

咁都叫上車呀，唔通租樓好咩

上一輩咪又係租樓，唔好比人洗腦啦

想知139萬間屋係點

你都係租樓住

租緊，想買

點解想買既

吊

浪子回頭

從巴打, 加油. 依個Post入面好多人係食花生mode

從巴, 有抽今期居屋??

有抽，梅窩都狗衝

可唔可以理解做139萬有359呎

可以

你返工邊區？ （希望你唔係假膠-_-）